巴巴托斯降落地球果幕算唔算高達史最好睇既降落

落火星都好正

成套戲佢都好撚型
就係個劇情柒到on9
第一季還好
第二季睇完都唔知做緊乜

好撚尾機

小學雞先睇咩鐵血的孤兒

二期劇情簡直令呢套野由佳作變成糞作
講到口水都乾

前面無論幾型都好 成個印象已經比個結局破壞哂

我覺得結局唔差 死曬d人都冇問題
但表達同處理手法真係
破滅魔劍同黑手黨都係op 要殺就殺
有巴力嘅蛋散扮有料咁耐 又係廢柴一件
只有biscuits同流星號條友死先有feel

點解每套都要有人死先算結局？ 唔比BBQ?

最撚慘佢寫到鐵華團好似有機走咁
但打鬥場面佢係幾好睇

因為咁大型嘅戰爭 一個都唔死
反而講唔去
到時就有人問
點解打咁多場都冇人死

自由高達返地球救大天使號先型

臨尾洗白敵人
話原來鐵華團先係岩
心諗
Tvb劇本都寫唔出咁on9

呢D先係打仗

垃圾

保鮮紙落地球都得啦

自由高達魔劍龍騎gif.

到時就會有人出黎反駁
因為個個都有料

咁而家可以答番點解有人死先算結局
因為個個都無料

佢無巴巴托斯個種壓迫感

唔夠exia型

外掛唔計

一波三折 尤金 艾恩 朱古力三小段都咁精彩

最後播ost時間岩岩好

睇我踩滑板降落果陣一槍一件降落傘仲好

lm

麥基利斯第一季明明型到痴筋
第二季

巴力 = 毒品, 可一不可再

辣殺作品文戲多過打

巴力

第二季尾開始爛

打完ma套野就完架啦

鈴華首歌真係將個scene再昇華多一個層次

死亡率80%

呢一幕音樂加唔少分

寫得太柒啦
隻ma作用係咩唔撚知 淨係俾朱古力拎黎打飛機話見識到幾撚勁
又話打撚完又有章呀呢樣個樣
鐵華團一開始第二季就係預左死
但唔好死得咁撚on9 有勇無謀咁死
朱古力係未想學天人咁要全世界對付佢令到世界達到統一
艾因個角色點解樣會估到第二季咁樣出現
個碌咁既破滅魔劍根本玩撚哂既

屌你老母垃圾魔劍真係睇到嬲。。。

個咩濕鳩魔劍真係屌你老母

同00 第一樣，s2質素跳樓式下跌

00s2起碼都唔算爛尾
鐵血魔劍

雖然都預左鐵華團衰
但都唔好幾集就玩完呀
後尾仲要冇啦啦整個魔劍黎極速收三日月皮
屌你老母咁前個40幾集打黎jm9
你一開波就用魔劍屌打巴巴托斯算啦

朱古力成個巴膠怒屌死氣喉咁款

朱古力想做d咩, 點解果時佢會笑, 其實劇入面都由佢把口講哂出黎
但好多人都focus哂落魔劍度根本冇睇過佢想點冇理過佢個目的係咩

雖然之前成日賭屎神上身
係咁將不可能變為可能
但背後都係有勝利希望
屌你老味
朱古力係咪比人通後門通得多
諗住靠部死人機去號令天下

如果鐵華團唔同佢一齊顛
佢地已經可以過安穩生活

Btw 編劇班人想佢地冚包散
都唔好突然弱化佢地智商丫

浪費咗首歌